巴打們最耐冇睇嘅group係咩 留咗幾多條訊息

我先
tg group連登吹水台+出賣女朋友
目前2073條